曾蔭權爵士坐花廳，唔聽話既CE既下場？

堂堂一個CE淪落坐花廳
689都經歷唔到
應該係因為曾蔭權任內乜柒都推動唔到
23條 國教 故宮博物館 乜都做唔成

警務人員子女關注組

學術研究